《神魔之塔》宣布《鋼之錬金術師 BROTHERHOOD》合作角「妮娜」取消練技素材設定

Madhead 旗下智慧型手機遊戲《神魔之塔》日前宣布 18.4 版本將與《鋼之錬金術師 BROTHERHOOD》展開合作，並公開諸多情報。而官方昨（6）日則是在社群網站上宣布，關於《鋼之錬金術師 BROTHERHOOD》合作角色「妮娜」將取消作為『真理追尋者』系列練技素材的設定。

官方公告

有關 18.4 版本《鋼之錬金術師 BROTHERHOOD》合作角色「妮娜」的最新安排：於《鋼之錬金術師 BROTHERHOOD》合作情報推出後，我們看見以「妮娜」作為『真理追尋者』系列練技素材的設定，令部份粉絲感到傷心。

團隊決定改以「妮娜」為主題的個人記錄背景形式推出角色，玩家可於合作期間 (3 月 9 日至 4 月 5 日) 登入領取該獎勵。而『真理追尋者』系列角色的練技素材，將改為「活管異物」。 對於以上遊戲設定的變動，若造成各位不便，請見諒。

團隊再次感謝大家的支持與體諒。

*『練技素材』即以此作為強化素材時，技能等級未滿的指定系列召喚獸， 其累計技能回合將增加 600 回合。而指定系列以外則只增加 50 回合。

有咩咁地獄？

係咪有人企咗係天台？....

咁玻璃心

Very serious

惡趣味

神抄

乜依家仲有人玩神抄？